Hello, World
============

Пришло время скомпилировать вашу первую программу. По традиции первой программой является "Hello, world!". В данном степе мы предлагаем вам взять программу из шаблона, сохранить её в текстовом файле с расширением .cpp, скомпилировать её самостоятельно и запустить. Это позволит вам проверить, что ваш компилятор установлен и работает.

Если у вас возникли какие-то вопросы по компиляции программы, то задавайте их в комментариях.

**Требования к реализации:** ничего менять не нужно, нужно просто отправить шаблон.
